［求解答］點解要放煙花？

今日講左沒有國慶只有國殤，拉左、傷左咁多手足，仲有中槍既中五學生，有咩值得放煙花？諗極都唔明

正苦都取消煙花匯演，你地就自己放，好開心？

身為和理非，一直堅持三不，但今晚既煙花真係令我好失望😞真心。睇住直播，手足們顧住放煙花，傍邊手足顧住睇，點知有狗出尼就拉幾件，為咩呢？

失望就早啲瞓啦屌
乜鳩都攞嚟割

而家有話割咩 純問為咩要放煙花 你都解釋唔到咁屌咩呢